收貨？屌你老母傻撚左呀？

死人唔洗填命 眼唔撚洗還 屌你老母啦

撒回仲係1:4 輸緊呀 dllm

五大訴求 缺一不可

放埋d風想我地收貨 收皮啦

春袋繼續 文宣繼續

唔可以收貨啊屌 其他訴求未解決